四月都黎仲咁凍 不得不說香港既冬天真係好漫長

仲街都好有冬天氣氛

啲人仲話香港沒冬天 暖化暖化 傻的嗎?

希望快啲熱返 最好永遠都25度 好撚憎凍

樓主

s_kagawa.

呢張先係

咁叫做凍